唔鬥黃既威力大到，最後令一間公司轉「黃」既現實完美示範

1. 東方戰線手足成功令佢地考慮唔落東方廣告

2. 公司先出聲明保持中立，手足紛紛比like、感謝、刪除負面評分

3. 一日後，出聲明話下期轉落蘋果廣告，表示「自己香港自己救」，並想幫助受傷手足

點解對家玩咁多招數分化抹黑要我地鬥黃？咪就係驚黃圈一直咁樣滾雪球滾大落去囉就算黃店有咩做得唔好我都唔得閒用咁多心機理。多偽黃？越多越好添，因為我係要藍紅店輸未做大就唔好學人清算

認同請幫手推下

幫推，多個like多分力量

全城抵制東方廣告商：

抵制TVB戰線：
Facebook:
Telegram:
Instagram:

專業清算師：

人體密碼康復研究中心聲明 (入去比個like啦)：

東方戰線原post:

參考post：
醫學中心：唔會再貪平喺東方落廣告，多謝大家提醒，想問有咩媒體推介？

推

原來蘋果貴啲?

push

如果個個都好似隔離po呢位巴打咁諗，咁黃圈只會係圍爐圈

東方無生意割喉減價

屌幅圖擺柒左唔好意思

黃店/偽黃做得唔好，圍內傾掂佢，唔洗無限放大件事，根本分化唔到我地，因為我地係要藍紅店輸

高質post，可惜推唔到

其實有睇有留言都係推緊

成功例子

我幫你推

推
蝗国五千年基因：窩裏鬥
唔好畀人睇死

好波
多謝手足整理

push
雖然間嘢個名偽科學味濃

推
走出同溫層

😡

之前轉「黃」個d美容中心都係咁比班絲打屌黑店

所以對家先咁努力分化黃圈，利用中國人互鬥嘅劣根性，浸透式破壞

落廣告送x粉

正向撚
勿以小而不為

好撚認同就算係幾撚偽
係呢個時候我都唔撚理 我要既係紅藍黑收皮

人地咁有誠意

入去人地fb比個like再share 啦

撞

PUSH

lihk仔唔玩twitter同facebook

tui

行動post

手隹

Push

值得G持

pish

最方便選民登記

希望有時間可以睇晒佢，消化下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

痴線成班外交人才

up

推 正能量

推，唔好將門檻定太高高到趕絕哂人

推 成日都有人係到鬥黃 或者批鬥人地唔夠黃 趕走我地自己友之餘 亦阻住黃色經濟圈發展 唔係五毛就係真心膠

鬥藍不鬥黃

幫唔幫襯應該獨立思考

啱呀

我都係而家先知

不如一齊玩 #黃店外賣challenge #yellowshopchallenge?

咁鍾意ig story tag人 不如整個#黃店外賣challengeaccepted?

推啊屌你

正呀

蘋果都一樣無廣告

5毛一直有扮極端黃 黃衛兵,批鬥泛民批鬥泛黃

勁

黃共產黨

蘋果冇大水喉泵落嚟嘛

思維上應該以推倒藍紅商店行先
再慢慢擴大黃色經濟圈

不如我哋整返個一站式宣傳易啦
又整返啲優惠出嚟

係，所以大家要幫手

救人要緊
我反而覺得壯大自己先
預左有人會講why not both

多謝樓主

正能夠幫推

講真，只要唔內鬥、繼續幫襯黃店、繼續打文宣戰線，藍紅店已經要等收皮

冇撚有錯

我要班藍閪唔L敢出聲夾L實條尾扮黃呀!

士氣波！

幫唔幫襯就自己諗啦，而家轉黃就比個like先好多手足話佢個名好伏咁

正確態度

轉得好 表揚

推一推

未做大就唔好學人清算
推你呢句 捨棄政治潔癖

最緊要係令藍店生存唔到落去

記住唔好鬥黃

玩左大半年 仲係係到內鬥

咁樣對得住手足？ 說好的不分化？

唔內鬥

唔好鬥黃

有人叫佢落立場,佢話係傳統媒體2-3倍價

A5 size 附近黃店一覽
再整幾張優惠卷可以剪出黎用

係
不過香港人出名急
見唔到即時效果又會吹無用風

推一推先!

請大家集中批鬥藍店

Exactly
不割蓆不指責,但可提點

雞粉？

應該係，除非唔係

b

但就咁睇，呢單野唔係鬥到佢跪咩?

終於有返啲黃色經濟圈嘅好消息
手足好勁

推爆佢

手足一開始當東方廣告商係藍店咁對付，咁唔算鬥黃掛

都幾好喎，傳統紙媒得返蘋果

鬥藍鬥紅

打足咁多日TVB/東方戰線, 終於有番d 成果

tvb戰果多到數唔完啦，東方戰線先岩岩上軌道

多d 推呢d 有用post

業績

當然要推

Good example! Keep it up everyone, together!!

支持

好開心

到無晒藍紅先再鬥黃啦

你批藍紅批得勁
偽黃都唔會夠膽幫藍紅做野啦

做實事

好波，唔推唔得！

凡喺街影到即享有優惠

好波手足根本黃圈唔需要任何批鬥

A

巴打？
人哋出糧㗎

對家緊係驚喇，「黃」滾大左個雪球嘅話，味有能力抗衡佢地。點解要將抗爭融入生活，就係因為以前都係由藍/紅影響我地生活，而家唔再受佢地控制味出盡力抹黑。

W

樓主又一個黃圈士氣post
真係要推

做得好

唔理佢五毛定咩啦，總有人易被人帶風向去鬥黃，當提醒下大家

Tui

more like a 黃圈策略同心態post
tvb東方戰線一早令好多鋪頭轉黃

つい

需要時刻記住最大嘅敵人係邊個

黃色加油

我唔介意店舖扮黃

推 唔理真黃定偽黃
要搞都搞藍紅黑先

證明咁樣係得

做法十分正確！

Pish

根本就係要抱住區選個心態：唔係要民主派贏，而係要建制輸！

偽黃店都係做大個pool既資本嚟架
停止批鬥，要紅藍店輸！

推，就係要藍紅店輸！

PUSH
大家真係要多 d 幫手做 TVB 同東方任務

支持藍轉黃
歡迎

g持

不鬥黃

有用架
大家一齊幫手啦

撐！唔鬥黃

yesyesyes 我地要做嘅唔應該係推走唔支持我地嘅人 係應該拉攏中立 令無色嘅開始轉黃 令藍嘅越黎越淺

感謝手足！大家加油！

認同 要壯大個圈
就要更多人加入

然後去藍page批返啲藍店唔夠藍
等藍店少啲

P

鬥黃真係好on9
支持

推推

咁立場本身無咁多儲備資金
又唔似啲紅媒咁有黨撐住
hit rate又唔會比蘋果東方呢啲低好多 叫高啲好正常
或者其實傳媒可以好似啲補習社咁推出轉會優惠？

推！！！

a

推 要拎更多人更多公司支持我地

滾雪球愈滾愈大

推 循循善誘先可以感化更多人 喊打喊殺只會令人避之則吉

puah

最緊要萬事小心

呢個post而家有1074人正評，但做東方住嘅唔夠200

支持 !

其實應該同tvb/東方戰線同時進行
減價/優惠吸哂佢地d廣告商過黎

玩串d直頭可以講明由tvb/東方轉過黎有特別優惠

繼續派成績表吸引多d人加入鍵盤戰線

做香港人生意 梗係同香港人企埋一齊

佢地marketing識玩既就應該咁做學巴打講，電話轉台優惠咁

其實tvb同東方日報lihkg講咗好耐，但肯做嘅人寥寥可數，批鬥撚就最積極，狙擊post就黎黎去去都係個幾個

大把凍肉鋪係藍,元朗兒興泰退休公務員開, 藍到黑
低b kingdom成堆警雞上, 狂ban異見人士

係要write off深藍傻粉,而唔係原教旨攪自己人

唔好鬥黃！ 學觀賞巴話齋，要鬥就潛入藍紅度鬥藍紅，瘋狂鬥佢哋唔夠藍唔夠紅要用支那口罩，咪撚去誠哥鋪、阿布度排隊

岩呀

無辦法，屌唔郁人做，提防大家唔好被分化都算係咁

士氣+10adore東方手足

開心

黃包容，藍消滅

2019年6月開始：
全民反對逃犯條例，港豬喚醒，黃絲人數大增。發動香港史上最大型遊行。
黃絲人數：>200萬

2019年11月：
區選大勝，民意到達頂峰，黃絲士氣大增。
黃絲人數：>200萬

2020年1月：
黃色經濟圈初成。但同時開始批鬥文化，藝人，kol成為批鬥對象。黃絲既朋友亦開始討論邊個做得多。多間餐廳同公司被揭發偽黃。
黃絲人數：190萬，開始持續下降

2020年3月：
批鬥持續，多間黃店被批鬥唔夠黃。唔少藍店想跪，轉型做黃店，但被批偽黃被割。黃色經濟圈無得擴大。 藝人繼續被批鬥，黃絲準則線不斷推高
黃絲人數：175萬

2020年4月：
外國佛系應付武漢肺炎，不顧市民性命，海外留學生回港。香港黃絲不滿，認為留學生回港係自私。甚至認為外國留學與大陸人無異。大量留學生被黃絲割席。

黃絲人數：150萬

2020年5月：
黃色經濟圈搖搖欲墜，因為黃店越來越少。剩下既黃店繼續被批鬥。
唔免費派口罩，唔捐曬所有盈利出去，即被歸納為偽黃。有錢賺，就係人血饅頭，當藍店處理。
批鬥風氣日益增長
黃絲人數：130萬

2020年6月：
黃色經濟圈黃店只剩下龍門，準則基於餐廳零盈利，免費派物資，50k高薪聘請手足，野食平得黎好食。老闆倒貼成副身家比星火，岳義士式幫手打狗，被控暴動

由於已經再無餐廳批鬥，本身已經黃既藝人成為批鬥對象。杜汶澤被質問有無擋子彈；何韻詩被質問有無掟火魔。
黃絲人數：100萬

2020年7月：
黃絲開始批鬥職業。任何公務員，就算係黃絲，一律當藍絲處理。做公務員比殺害香港人既黑警更加過分

同時黃絲開始成為自己既批鬥對象。有藍絲父母者，一律不能接受。除非脫離關係，否則一律當藍絲歸納。大量原黃絲被割。
黃絲人數：50萬

2020年8月：
武漢肺炎正式消退，但批鬥文化有增無減。 黃絲繼續精益求精。任何人有藍絲親戚、朋友， 或5年內同過藍絲講嘢，一律唔算黃。
黃絲人數：10萬

2020年9月：
任何有份正式工作既人，都唔算黃，一律當港豬藍絲批鬥。真黃絲係要辭職，無錢開飯，瞓街都要full time抗爭。
今晚食咩？米芝蓮TG套餐
黃絲人數：5萬

2020年10月：
街頭抗爭與批鬥同時持續。此時此刻，你無幫手擋子彈，掟火魔，一律當左膠。同和理非一樣全部唔算黃。

議員無幫手擋子彈掟火魔，全部當保皇黨。毛姨姨被黃絲要求提供掟火魔既證明，否則就偽黃。
黃絲人數： >1萬

2020年11月：
剩下既黃絲認為，就算父母係黃絲，都必需於香港出生，否則你唔算黃。任何自稱真黃絲既人，必需展示父母既香港出世紙。
黃絲人數：1000

2020年12月：
黃絲基本上無曬民意。反正民意係垃圾，最緊要夠黃。繼續批鬥
黃絲人數：500

2021年1月：
血統論於黃絲流行。任何黃絲必需查三代。父母自然唔洗講，啊爺啊公嗰代開始兩家人必需香港土生土長兼反共，底褲黃到金，先算係繼承黃絲基因。

剩下既黃絲乃精英中既精英，黃絲中既黃絲
黃絲人數：50

連登仔：今晚金鐘要人

P牌推唔到

文宣好正！希望可以拿來貼堂教育一下手足

首要係要將紅藍立場變到過街老鼠 唔敢俾人知

推 不鬥黃

如果你因為一間舖/一個人「黃」, 但未深入了解前就拎晒成份社運CV俾佢睇嘅話，只好話你on9

幫推

有冇諗過用黃色經濟圈分化返對家？

你地真係好撚勁

好似cctai果d真係趕客
黃都比佢地搞到藍

唔好鬥黃
要人地鬥藍

勁野！仲幫蘋果攞到廣告！

擴大黃圈為最大目標

0usj

我地唔可以再輸係內鬥

H

psuh

東方戰線手足做得好！

完美示範
唔好再鬥黃啦
我哋要更多呢啲

所謂轉黃/偽黃其實根本就係好事。係啲五毛先至最想我哋唔接納轉軚嘅人。
記住，我哋嘅目標係令到反對我哋嘅人支持我哋，唔係支持我哋嘅人去反對我哋。

不過唔好同呃錢嗰啲混淆。呃錢嘅，即時係黃都需要批評。呢點係好重要嘅。
已經可以估到啲五毛會點回應，「佢黃架喎，呃錢都冇問題」「做咩批評黃店！」
大家一定要小心啲處理，自己判斷底線係邊。

推！手足好波

推政治就係要拉攏更多嘅人

唔鬥黃！

推！！

，

白色雞粉，簡稱__粉

呢個po前幾日睇到笑到仆街

岩

推！

要save低鞭屍

窩裡鬥咩意思
係咪同困獸鬥差唔多意思

好似佢講呢句幾個鐘後，間野就出聲話轉左落蘋果廣告

非常好
就算唔使用到佢既service，都至少入去俾個心，幫佢做好個形象

呢個手足本身都畫唔少
個人最鐘意呢張

燈神

日日都有講，但係有堆人聽就聽咗，隔幾日又比人帶過

唔鬥黃先係我地最應該做
學下班支那人幾咁團結 人哋韜光養晦咗30年 唔係雜種都唔會露出條馬尾 而且人哋個市場經營咗30年先逐漸有資格鬥紅

警世文嚟

正面post 推

推!!

撐呀 樓主好波

多謝不過我都係轉載整合姐

推
以後淨係鬥藍鬥紅

幫手推 不鬥黃

我幫你

好波

推啊

推 不分化!!!! 從來都係團結先贏到
壯大左先本錢bin c!!

東方咪又係得廢老睇
執左有咩用
香港01, 端傳媒呢d 如何日中天又唔見有人搞?

S

龍咁威？

鬥少陣黃 做多啲呢啲有意義嘅嘢

pishhhhh

Like

手足好波

不能不推。

東方

選舉戰線網站【立會事實處】正式上線，仲有無人未登記選民？

歡迎同路人

笑咗 突然咁問
係啊

因為你個名有聲

邊個臭閪俾負皮

唔鬥黃

Tvb戰線同東方戰線手足

因為啲名俾人改哂所以用咗呢個

唔要鬥黃

推爆

鬥黃

鬥黃不了

多謝戰線巴絲

樓主好多正能量高級po

推！
唔好睇少東方同TVB戰線

大大力

push
黃就黃 藍就藍
有乜撚嘢好鬥

Welldone

Up

要扮藍/紅， 批鬥對家唔夠愛國

手足好野

態度正佢, 要批都批左藍店紅店先啦

衝呀！

日日都有做任務
希望大家繼續堅持
多謝每一位手足

咁就要睇啦

最大威力

除非連圍內提點都搞唔掂
仲要大大聲講收鳩皮啦屌你老母，玩轉軚

否則萬勿鬥黃

唔好鬥。黃就黃，藍就藍。

正氣post

成日鬥黃鬥死自己咋

pudh

Push, already CLS.

大家唔好鬥

多謝手足做個模範示範俾我地

推大黃色經濟圈

多謝手足做個模範示範俾我地 Thx

多謝手足做個模範示範俾我地
大家識做啦！

721 831 101 1111

成功例子！推爆佢！！

推呢個

鬥黃同最極端果班一向客觀上睇就係小圈子化緊場運動 你睇熱青城班友越做越細就知

比次機會人啦 岩既岩既

不嬲都係圍爐圈
又係行返雨傘條路

我就係要呢D

推
仲唔做任務？

推
後生多諗法，咪輸比班廢老藍絲

連登好多五毫打手搞分化鬥黃玩批鬥

分化只係支共手段者
2019之後9成黃絲免疫啦

加油 黃圈

Agger

推呀 唔鬥黃！唔批鬥！
唔好再做中國人 成日鐘意打番自己人
用下腦 連證據都冇攞過出嚟嘅 就唔好走去跟車
最後 屌哂你班五毛 PR 分化撚 仲唔嚟比負皮？

紅藍黑店先係對手

係要紅藍黑輸

肯回頭是岸必撐！

推...不鬥黃，正能量...

感激東方/tvb戰線手足

每晚9pm一齊做

報捷

方向正確

支持，正面教材

正

再唔㩒住啲黃絲，就快鬥黃鬥到要殺警先叫黃

Push.

啱 愈疊馬愈好

DJs

多謝支持

自己人打自己人

蘋果啲廣告買一送一喎

每日有個國家領導人 ( 前特首 ) 幫你宣傳

賣貴啲都合理啦

咁點解唔可以叫困獸鬥
都feel到係外星蝗語

721831101111

Pushhh

推！
點解咁少like?

紅店死之後咪扮黃搵黃色錢囉

仲未界定倒轉黃既，只係肯轉身唔落藍媒廣告已經好好

藍黃都接觸到蘋果抵挽

真
盲撐都要
唔集合邊有力量

唔鬥黃，偽黃越多越好

壯大黃色經濟圈黃店告急幫襯左未？

支持黃店，不論深淺
抗拒分化，兄弟爬山

香港獨立 唯一出路

講得好 push

good

推多啲人做效果會愈來愈大！

甴近平

好撚好波！！

黃店最高

正視聽
要推
希望連登仔都識進化
要有獨立思考啊

pushh

推 係值得鼓勵嘅

幫推+bookmark呢個po，再有人想鬥黃分化就推上黎/fwd比佢睇

我地唔係要偽黃贏，係要紅藍輸！我地要吸納所有中立撚/長頭草做大個勢，枉班自私精成日話自己沈默大多數，就睇佢地轉唔轉胎。

respect

多偽黃？越多越好添，因為我係要藍紅店輸未做大就唔好學人清算

講得好

教材式例子要大力push

推吖

仲落報紙？ 網台 youtuber大把選擇

佢哋話報紙平

Push!!!!!!

我哋要勝利球迷。越多人變黃，無論係真定假，只會增加黃圈嘅影響力

可惜唔係大部分人有呢個concept

啱呀
推

困獸鬥指雙方被逼係某個場合對陣
冇話一定係同陣營，仲要通常都敵對

轉會優惠其實聽落幾好 唔知佢哋執行上有冇問題
推

推吖！

正能量post要推

M

完美示範教材

Pishh

好耐冇依啲正能量post

哇

推
依間公司，多謝你

好人好報

比貴錢都轉報章，香港人要撐

你已正評了這討論

幫手推啊

批鬥黃店個啲真係五毛黎

學下班藍屍狗一樣野 核爆都唔割

警狗做錯事仲可以幫隻狗諗好劇情

Agree

棄藍優惠價

等睇有垃圾又話收錢打仗既兵唔要之類

good job bro

ching. ho ball

連名都柒過人

超認同 推

tuii

其實無論間野係黃藍綠紅都要小心唔好亂講野 因為你唔會知你附近嘅係咩人

加油

樓主好多高汁po

有病症可以搵呢間公司

愛比暴力強

721

唔見人

不過係佢地資金短缺到生存都成問題 再叫佢地出優惠好似唔係咁好

推呀！

但可以短時間內做大個餅喎，不過實際困難都係得佢地知

可唔可以叫佢地撤走埋元朗分店樓下張黃百鳴poster？

我地唔介意D中立店轉黃或偽黃
總之必須擴大黃圈

我就係要呢啲

721 831 101 1111 1112 1117 1118

要比大家睇到黃圈呢樣野係有好處

咪再鬥黃 鬥唔完

啱呀...仲有好多人未表態

黃店版Asia Miles積分App上左架啦！！大家想叫邊啲小店加入呀？

上個禮拜開始好多人出呢D正視聽post
連登終於開始有反批鬥風氣
好感動

Good

各位要繼續努力

鬥紅先係王道

咁人血饅頭點?

push!

Push
唔好再鬥黃

五毛：偽黃，食人血饅頭

Pishhhhh

推！講得好

見佢咁有誠意，我delete埋之前啲留言同嬲嬲

成件事好正

推

推推推

偽黃 youtuber， 唔係話攻擊同路人，係佢根本完全唔撚係同路人

我cap咗圖，大家唔使再入去睇， 免得幫佢賺views

幫東方賣廣告

笑得好開心

係

屌哂連登仔老母
依個post4千幾like
個page先得千幾like

推

今日冇任做

tvb有

tvb都冇
淨係申請ac

Like!

兵分兩路，一班東方一班CCTVB ! 鍵盤力量！

其實佢係5 毛黎，
又窮又冇人格，就算係黨報落廣告，佢都冇錢幫趁架啦

1

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

正面post，值得推

只要堅持，光復在望。自己香港自己救

熱門置頂

正面post，熱門置頂

做鍵盤戰士咁容易，先得幾百人咁少？
推到有一千人做
大家一齊加入

鬥黃，鬥讚黃，得唔得？

推，黃金經濟圈係最有優勢又有影響力既戰線之一，滾雪球滾到威力堅係好大

不分化就係我地最大力量

不鬥黃

鬥藍紅

所以一定要集中搞死藍店先

《從三月二十五日的抵制東方任務看黃色經濟圈的突破點》

arm

推啊，最近鬥黃成風

Pushhhhh

推 鬥黃唔係出路
要孤立敵人 唔係自己人

真

大家都唔好鬥達哥啦

手足勿鬥黃

很想推！！！！！！！

岩 要貢獻多d力量

bin C

推 大家入去fb like啦 呢度5千個like 人地fb得1千幾

鬥藍鬥紅不鬥黃

記住佢 依啲先係我地要做到嘅野

未做大唔好清算

好既開始

push！

呢條友真係豬隊友
人哋份糧 佢出㗎？

啱
敵人擁護的

我們就要反對

推有用post

推比多d人睇

從來冇人鬥過達哥
只係班引戰狗搞事

但無可否認達哥處理得有d肉酸

佢嘅處理就係冇處理/唔處理
btw 奶共死風水9up佬皓云
我真係立即 屌你老母!!!!

加油，拒絕藍店

光復香港，立會過半，
滅建制保皇狗

推一推先，愈黃愈好，遍地開花

like 鳩佢

好認同巴打講既野，哩樣野由黃色經濟圈第一日開始既時候已經講緊

所以我根本唔得閒理人咩狙擊龍門，做多幾個鍵戰任打殘紅藍店好過

G持

轉黃真係好勁 多謝咁多位仲未放棄既手足

有冇人知道呢間野係咪真係work?膝頭有舊患一路都未斷尾, 想試下唔同療法

5毛就係唔想見到而D

pishla

推 鬥咩啊溝埋做瀨尿牛丸

推啦呢d有唔舒服就去幫襯下

最期待畫面.

[Warning] 長文 請睇哂 ，光復香港其實係打緊心理戰。

推
商界統戰係有用架
上年都係用錢銀逼左班商界出嚟

要全港黃 經濟左右政權

我都想試
但未出糧

麻煩推上熱門，因為我搵到10個白宮聯署

推 發大來做

東方功夫茶入公廁含撚啦
核鳩突
係呀 話緊你呀
甩轆茶

如果M記轉黃話免費請手足食M記，又點睇

推就推呢D啦
成日熱門都係ON9批鬥post, 一係就囡囡囡

大家加油啦

連囝唔撚做嘢

繼續表揚

人體密碼手足好波

不分化

推

但龍門真係有問題唔可以坐視不理
屌晒你班黃衛兵亂鳩咁來，對住龍門就呀叻上身

呢D咪要推囉

就係要呢d